[{"question": "https://www.zhihu.com/question/57574747", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57574747/answer/153717782", "content": "\n\u622a\u6b622017\u5e74\uff0c\u4e2d\u56fd\u56fd\u529b\u4e0e\u7f8e\u56fd\u5dee\u8ddd\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57563192", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57563192/answer/153582236", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u975e\u6cd5\u501f\u8d37\u9ad8\u5229\u8d37\u65e0\u6cd5\u6e05\u507f\uff0c\u501f\u8d37\u8005\u88ab\u591a\u4eba\u4eba\u683c\u7f9e\u8fb1\uff0c\u5176\u5b50\u4ee5\u66b4\u5236\u66b4\u523a\u6b7b\u4e00\u4eba\u88ab\u5224\u65e0\u671f\u7684\u65b0\u95fb\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57588061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57588061/answer/153731806", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f853\u670824\u65e5\u4e24\u5cb8\u51b0\u7403\u961f\u53d1\u751f\u51b2\u7a81\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57598020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57598020/answer/153670640", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u4e2d\u56fd\u5927\u90e8\u5206\u7701\u4f1a\u7684\u5730\u540d\u90fd\u6539\u7684\u4e0d\u6210\u6837\u5b50\u4e86\uff0c\u4e00\u70b9\u5386\u53f2\u611f\u90fd\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19867594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19867594/answer/153709658", "content": "\n\u5317\u4eac\u623f\u4ef7\u80fd\u964d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53980279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53980279/answer/153694398", "content": "\n\u81ea\u52a9\u9910\u5403\u5230\u5410\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38451859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38451859/answer/77602350", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u7684\u5224\u51b3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31407301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31407301/answer/153470365", "content": "\n\u5982\u679c\u88ab\u8759\u8760\u54ac\u4e86\uff0c\u540e\u679c\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24247041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24247041/answer/153722705", "content": "\n\u6211\u611f\u89c9\u300c\u8bfb\u4e66\u8d8a\u591a\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u8d8a\u96be\u76f8\u5904\u300d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u4f1a\u8fd9\u6837\u60f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30163568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30163568/answer/153593379", "content": "\n\u300a\u6c34\u6d52\u4f20\u300b\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u79cd\u5927\u5bb6\u90fd\u8ba4\u4e3a\u597d\u7684\u7ed3\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57290255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57290255/answer/153700649", "content": "\n\u50cf\u5cb3\u98de\u6d77\u745e\u8fd9\u79cd\uff0c\u660e\u663e\u4e0d\u4f1a\u4eba\u60c5\u5f80\u6765\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5386\u53f2\u8fd9\u4e48\u63a8\u5d07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40881091", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40881091/answer/153691053", "content": "\n\u8eab\u8fb9\u6709\u4e2a\u7eff\u8336\u5a4a\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57624959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57624959/answer/153658680", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6d4e\u5357\u516c\u5b89\u5728\u201c\u8fb1\u6bcd\u6740\u4eba\u6848\u201d\u6301\u7eed\u53d1\u9175\u7684\u654f\u611f\u65f6\u95f4\u53d1\u8868\u5173\u4e8e\u201c\u5927\u5df4\u4e0e\u9a74\u201d\u8fd9\u6761\u5632\u8bbd\u610f\u5473\u6d53\u539a\u7684\u5fae\u535a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57649872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57649872/answer/153733534", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f853\u670826\u53f7\u5357\u4eac\u5357\u7ad9\u4e00\u540d\u7537\u5b50\u6a2a\u7a7f\u8f68\u9053\uff0c\u88ab\u8fdb\u7ad9\u7684\u52a8\u8f66\u5939\u4f4f\u4e0d\u6cbb\u8eab\u4ea1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57559937", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57559937/answer/153761718", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5357\u65b9\u5468\u672b\u7684\u62a5\u9053\u300a\u523a\u6b7b\u8fb1\u6bcd\u8005\u300b\u4e00\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57560726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57560726/answer/153749835", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c71\u4e1c11\u540d\u6d89\u9ed1\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u4fae\u8fb1\u5176\u6bcd\u4eb2\uff0c1\u4eba\u88ab\u523a\u6b7b\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57560726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57560726/answer/153790710", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c71\u4e1c11\u540d\u6d89\u9ed1\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u4fae\u8fb1\u5176\u6bcd\u4eb2\uff0c1\u4eba\u88ab\u523a\u6b7b\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57624959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57624959/answer/153689793", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6d4e\u5357\u516c\u5b89\u5728\u201c\u8fb1\u6bcd\u6740\u4eba\u6848\u201d\u6301\u7eed\u53d1\u9175\u7684\u654f\u611f\u65f6\u95f4\u53d1\u8868\u5173\u4e8e\u201c\u5927\u5df4\u4e0e\u9a74\u201d\u8fd9\u6761\u5632\u8bbd\u610f\u5473\u6d53\u539a\u7684\u5fae\u535a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57645371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57645371/answer/153712384", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e08\u592b7\u5e74\u4e0a\u4ea4\u59bb\u5b50\u5de5\u8d4470\u4f59\u4e07\uff0c\u4ed6\u60a3\u764c\u540e\u59bb\u5b50\u5374\u79f0\uff1a\u94b1\u6ca1\u4e86\uff01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55868815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55868815/answer/153668520", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6ca1\u6709\u65e5\u672c\u5217\u5c9b\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29635350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29635350/answer/97348503", "content": "\n\u8f9b\u4ea5\u9769\u547d\u540e\u9769\u547d\u515a\u5bf9\u6ee1\u65cf\u4eba\u6709\u6ca1\u6709\u8fdb\u884c\u5c60\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57575264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57575264/answer/153630841", "content": "\n\u5173\u4e8e\u5c71\u4e1c\u523a\u6b7b\u8fb1\u6bcd\u6848\uff0c\u60f3\u77e5\u9053\u6211\u4eec\u5e73\u6c11\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57557739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57557739/answer/153443764", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u9ad8\u5229\u8d37\u9ed1\u793e\u4f1a\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u51cc\u8fb1\u5176\u6bcd\uff0c\u5176\u4e2d 1 \u4eba\u88ab\u513f\u5b50\u523a\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26096850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26096850/answer/153666091", "content": "\n\u9ad8\u65af\u4f5c\u51fa\u6b63 17 \u8fb9\u5f62\u7684\u4f9d\u636e\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46404678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46404678/answer/153591017", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5267\u60c5\u53cd\u8f6c\u7684\u6709\u8da3\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57575264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57575264/answer/153884479", "content": "\n\u5173\u4e8e\u5c71\u4e1c\u523a\u6b7b\u8fb1\u6bcd\u6848\uff0c\u60f3\u77e5\u9053\u6211\u4eec\u5e73\u6c11\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57624959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57624959/answer/153726710", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6d4e\u5357\u516c\u5b89\u5728\u201c\u8fb1\u6bcd\u6740\u4eba\u6848\u201d\u6301\u7eed\u53d1\u9175\u7684\u654f\u611f\u65f6\u95f4\u53d1\u8868\u5173\u4e8e\u201c\u5927\u5df4\u4e0e\u9a74\u201d\u8fd9\u6761\u5632\u8bbd\u610f\u5473\u6d53\u539a\u7684\u5fae\u535a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31441841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31441841/answer/153066000", "content": "\n\u7a77\u4eba\u666e\u904d\u66f4\u80fd\u5403\u82e6\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u7a77\u4eba\u5403\u4e0d\u4e86\u82e6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57526544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57526544/answer/153714561", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u91cc\u76ae\u6267\u6559\u4e2d\u56fd\u961f\u8d62\u4e0b\u97e9\u56fd\u961f\u7684\u8868\u73b0\uff1f\u4e2d\u56fd\u8db3\u7403\u8fd9\u4e9b\u5e74\u771f\u7684\u662f\u6559\u7ec3\u7684\u95ee\u9898\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20243185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20243185/answer/153828390", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5973\u4eba\u5438\u70df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35008265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35008265/answer/153445725", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7ec6\u8282\u4f1a\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8fd9\u4e2a\u4eba\u667a\u5546\u9ad8\u5f97\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57385464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57385464/answer/153589461", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u767d\u4eba\u8fd9\u4e48\u5bb3\u6015\u4e2d\u56fd\u5d1b\u8d77\u8fd8\u5927\u91cf\u62db\u6536\u4e2d\u56fd\u7684\u7559\u5b66\u751f\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57290255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57290255/answer/153636936", "content": "\n\u50cf\u5cb3\u98de\u6d77\u745e\u8fd9\u79cd\uff0c\u660e\u663e\u4e0d\u4f1a\u4eba\u60c5\u5f80\u6765\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5386\u53f2\u8fd9\u4e48\u63a8\u5d07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57557739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57557739/answer/153458100", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u9ad8\u5229\u8d37\u9ed1\u793e\u4f1a\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u51cc\u8fb1\u5176\u6bcd\uff0c\u5176\u4e2d 1 \u4eba\u88ab\u513f\u5b50\u523a\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57652399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57652399/answer/153826794", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u8bd1\u5728\u7b2c\u56db\u5c4a\u77e5\u4e4e\u76d0 Club \u4e0a\u83b7\u5f97\u77e5\u4e4e 000 \u53f7\u5de5\u5361\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57624959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57624959/answer/153848702", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6d4e\u5357\u516c\u5b89\u5728\u201c\u8fb1\u6bcd\u6740\u4eba\u6848\u201d\u6301\u7eed\u53d1\u9175\u7684\u654f\u611f\u65f6\u95f4\u53d1\u8868\u5173\u4e8e\u201c\u5927\u5df4\u4e0e\u9a74\u201d\u8fd9\u6761\u5632\u8bbd\u610f\u5473\u6d53\u539a\u7684\u5fae\u535a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57575264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57575264/answer/153912983", "content": "\n\u5173\u4e8e\u5c71\u4e1c\u523a\u6b7b\u8fb1\u6bcd\u6848\uff0c\u60f3\u77e5\u9053\u6211\u4eec\u5e73\u6c11\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51495936", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51495936/answer/153775555", "content": "\n\u82f1\u56fd\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u656c\u4f69\u6216\u8005\u4ee4\u4eba\u6050\u6016\u754f\u60e7\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57556218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57556218/answer/153747290", "content": "\n\u53c2\u52a0 2017 \u5e74\u7684\u7b2c\u56db\u5c4a\u300c\u77e5\u4e4e\u76d0 Club\u300d\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57624959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57624959/answer/153744103", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6d4e\u5357\u516c\u5b89\u5728\u201c\u8fb1\u6bcd\u6740\u4eba\u6848\u201d\u6301\u7eed\u53d1\u9175\u7684\u654f\u611f\u65f6\u95f4\u53d1\u8868\u5173\u4e8e\u201c\u5927\u5df4\u4e0e\u9a74\u201d\u8fd9\u6761\u5632\u8bbd\u610f\u5473\u6d53\u539a\u7684\u5fae\u535a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57624959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57624959/answer/153701984", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6d4e\u5357\u516c\u5b89\u5728\u201c\u8fb1\u6bcd\u6740\u4eba\u6848\u201d\u6301\u7eed\u53d1\u9175\u7684\u654f\u611f\u65f6\u95f4\u53d1\u8868\u5173\u4e8e\u201c\u5927\u5df4\u4e0e\u9a74\u201d\u8fd9\u6761\u5632\u8bbd\u610f\u5473\u6d53\u539a\u7684\u5fae\u535a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36174279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36174279/answer/153607155", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u7684\u662f\u72af\u7f6a\u7387\u6700\u4f4e\u7684\u56fd\u5bb6\u4e4b\u4e00\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57546584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57546584/answer/153736657", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8f89\u5c71\u4e73\u4e1a\uff0806863.hk\uff093 \u6708 24 \u65e5\u5355\u65e5\u6298\u4ef7\u903e 90%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57560726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57560726/answer/153652121", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c71\u4e1c11\u540d\u6d89\u9ed1\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u4fae\u8fb1\u5176\u6bcd\u4eb2\uff0c1\u4eba\u88ab\u523a\u6b7b\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57599038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57599038/answer/153731659", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852017\u5e743\u670824\u65e5\u4e2d\u534e\u53f0\u5317\u961f\u548c\u4e2d\u56fd\u961f\u51b0\u7403\u6bd4\u8d5b\u6253\u67b6\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57618865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57618865/answer/153905419", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e8e\u6b22\u6848\u4e8e\u6b22\u88ab\u5224\u65e0\u671f\u5f92\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55156648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55156648/answer/153897984", "content": "\n\u5e38\u542c\u8bf4\u4e1c\u4eac\u90fd\u5e02\u5708\u94c1\u8def\u7f51\u975e\u5e38\u5bc6\uff0c\u4ed6\u4eec\u51e0\u4e4e\u90fd\u80fd\u901a\u8fc7\u94c1\u8def\u4e0a\u4e0b\u73ed\uff0c\u8fdc\u8ddd\u79bb\u57ce\u90ca\u901a\u52e4\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u505a\u4e0d\u5230\u8fd9\u4e00\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57649872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57649872/answer/153724083", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f853\u670826\u53f7\u5357\u4eac\u5357\u7ad9\u4e00\u540d\u7537\u5b50\u6a2a\u7a7f\u8f68\u9053\uff0c\u88ab\u8fdb\u7ad9\u7684\u52a8\u8f66\u5939\u4f4f\u4e0d\u6cbb\u8eab\u4ea1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57556218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57556218/answer/153892447", "content": "\n\u53c2\u52a0 2017 \u5e74\u7684\u7b2c\u56db\u5c4a\u300c\u77e5\u4e4e\u76d0 Club\u300d\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57356564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57356564/answer/153753493", "content": "\n\u4f60\u6700\u62c5\u5fc3\u4e0b\u4e00\u4ee3\u4eba\u4f1a\u5bf9\u54ea\u4e9b\u6211\u4eec\u719f\u77e5\u7684\u4e1c\u897f\u4e00\u65e0\u6240\u77e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34684896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34684896/answer/153638456", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u9ad8\u4e2d\u751f\u7684\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55868815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55868815/answer/153802259", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6ca1\u6709\u65e5\u672c\u5217\u5c9b\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57560726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57560726/answer/153898244", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c71\u4e1c11\u540d\u6d89\u9ed1\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u4fae\u8fb1\u5176\u6bcd\u4eb2\uff0c1\u4eba\u88ab\u523a\u6b7b\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34163447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34163447/answer/58053515", "content": "\n\u600e\u4e48\u53ef\u4ee5\u5feb\u901f\u5728\u77e5\u4e4e\u62e5\u6709 100 \u4e07\u5173\u6ce8\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57379049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57379049/answer/153711673", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4e0a\u53bb\u5c31\u5f88\u5b64\u72ec\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57557739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57557739/answer/153482942", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u9ad8\u5229\u8d37\u9ed1\u793e\u4f1a\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u51cc\u8fb1\u5176\u6bcd\uff0c\u5176\u4e2d 1 \u4eba\u88ab\u513f\u5b50\u523a\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38451859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38451859/answer/98323642", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u7684\u5224\u51b3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57556218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57556218/answer/153904231", "content": "\n\u53c2\u52a0 2017 \u5e74\u7684\u7b2c\u56db\u5c4a\u300c\u77e5\u4e4e\u76d0 Club\u300d\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54387557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54387557/answer/153907340", "content": "\n\u54b1\u4eec\u662f\u4e0d\u662f\u6b2008\u5e74\u56e0\u4e3a\u6234\u53e3\u7f69\u5411\u4e2d\u56fd\u9053\u6b49\u7684\u5916\u56fd\u8fd0\u52a8\u5458\u4e00\u4e2a\u9053\u6b49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57219246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57219246/answer/153757825", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u76db\u5510\u6c14\u8c61?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55525566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55525566/answer/153782712", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u4e2d\u56fd\u4eba\u6765\u8bf4\uff0c\u5916\u56fd\u4eba\u7684\u5708\u5b50\u771f\u7684\u5f88\u96be\u878d\u5165\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57556017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57556017/answer/153690697", "content": "\n\u6211\u4eec\u80fd\u62b5\u8fbe\u7684\u300c\u4e16\u754c\u5c3d\u5934\u300d\u7a76\u7adf\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57124924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57124924/answer/153546243", "content": "\n\u5982\u679c\u8ba9\u6211\u56fd\u9876\u5c16\u5b66\u8005\u6539\u7528\u4e2d\u6587\u53d1\u8bba\u6587\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57556218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57556218/answer/153765572", "content": "\n\u53c2\u52a0 2017 \u5e74\u7684\u7b2c\u56db\u5c4a\u300c\u77e5\u4e4e\u76d0 Club\u300d\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57616641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57616641/answer/153647290", "content": "\n\u8fb1\u6bcd\u6848\u5927\u4f17\u4e3a\u4f55\u8206\u8bba\u4e00\u8fb9\u5012\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28231450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28231450/answer/153652521", "content": "\n\u77ee\u4e2a\u5b50\u7684\u5973\u751f\u5982\u4f55\u901a\u8fc7\u7a7f\u8863\u6253\u626e\u663e\u8eab\u9ad8\u5e76\u4e14\u63d0\u9ad8\u6c14\u8d28?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57649872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57649872/answer/153766082", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f853\u670826\u53f7\u5357\u4eac\u5357\u7ad9\u4e00\u540d\u7537\u5b50\u6a2a\u7a7f\u8f68\u9053\uff0c\u88ab\u8fdb\u7ad9\u7684\u52a8\u8f66\u5939\u4f4f\u4e0d\u6cbb\u8eab\u4ea1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57644420", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57644420/answer/153723734", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3 2017 \u5e74 3 \u6708 26 \u65e5\u5317\u4eac\u300c\u5546\u6539\u4f4f\u300d\u5168\u9762\u9650\u8d2d\u7684\u65b0\u653f\uff1f\u4f1a\u5e26\u6765\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57574747", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57574747/answer/153731578", "content": "\n\u622a\u6b622017\u5e74\uff0c\u4e2d\u56fd\u56fd\u529b\u4e0e\u7f8e\u56fd\u5dee\u8ddd\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46404678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46404678/answer/153652189", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5267\u60c5\u53cd\u8f6c\u7684\u6709\u8da3\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21211308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21211308/answer/17528636", "content": "\n\u56fd\u9645\u5b66\u672f\u4f1a\u8bae\u4e0a\u5b66\u751f\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u7740\u88c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57643006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57643006/answer/153707306", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u8fb1\u6bcd\u6848\u7591\u4f3c\u53cd\u8f6c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32694275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32694275/answer/153663122", "content": "\n\u5357\u4eac\u5927\u5c60\u6740\u4f1a\u968f\u7740\u65f6\u95f4\u63a8\u79fb\u88ab\u4eba\u4eec\u9057\u5fd8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57420075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57420075/answer/153802207", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u4e00\u7b11\u98ce\u4e91\u8fc7\u518d\u6b21\u88ab\u6c38\u4e45\u5c01\u7981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57643006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57643006/answer/153910977", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u8fb1\u6bcd\u6848\u7591\u4f3c\u53cd\u8f6c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24863092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24863092/answer/136488360", "content": "\n\u6bd4\u4e9a\u8fea\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6210\u4e3a\u4e0d\u4e86\u7279\u65af\u62c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20718081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20718081/answer/153406274", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5a5a\u7eb1\u7167\u4e2d\u5973\u65b9\u8d8a\u6765\u8d8a\u4e0d\u50cf\u672c\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35239964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35239964/answer/153499792", "content": "\n\u5b87\u5b99\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u51fa\u5e38\u4eba\u60f3\u8c61\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24651565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24651565/answer/153763980", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u97e6\u5c0f\u5b9d\u6709\u90a3\u4e48\u591a\u4e2a\u8001\u5a46\u5374\u6bd4\u8f83\u548c\u7766\u76f8\u5904\uff0c\u800c\u6bb5\u6b63\u6df3\u7684\u90a3\u4e48\u591a\u4e2a\u8001\u5a46\u5374\u4e92\u76f8\u6b8b\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57648590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57648590/answer/153825000", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5ddd\u666e\u5f53\u4e86\u603b\u7edf60\u591a\u5929\u4e86\u4e5f\u6ca1\u770b\u89c1\u4ed6\u5f53\u521d\u8bb8\u8bfa\u8bf430\u5929\u5185\u51fa\u6253\u8d25ISIS\u7684\u8ba1\u5212\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57649872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57649872/answer/153756202", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f853\u670826\u53f7\u5357\u4eac\u5357\u7ad9\u4e00\u540d\u7537\u5b50\u6a2a\u7a7f\u8f68\u9053\uff0c\u88ab\u8fdb\u7ad9\u7684\u52a8\u8f66\u5939\u4f4f\u4e0d\u6cbb\u8eab\u4ea1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57246933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57246933/answer/152456464", "content": "\npapi\u9171\u548c\u54aa\u8499\u4e24\u4eba\u8c01\u66f4\u5f3a\uff0c\u66f4\u6709\u524d\u666f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57649872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57649872/answer/153741297", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f853\u670826\u53f7\u5357\u4eac\u5357\u7ad9\u4e00\u540d\u7537\u5b50\u6a2a\u7a7f\u8f68\u9053\uff0c\u88ab\u8fdb\u7ad9\u7684\u52a8\u8f66\u5939\u4f4f\u4e0d\u6cbb\u8eab\u4ea1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57599038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57599038/answer/153579773", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852017\u5e743\u670824\u65e5\u4e2d\u534e\u53f0\u5317\u961f\u548c\u4e2d\u56fd\u961f\u51b0\u7403\u6bd4\u8d5b\u6253\u67b6\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19867594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19867594/answer/89688312", "content": "\n\u5317\u4eac\u623f\u4ef7\u80fd\u964d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41365485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41365485/answer/153660026", "content": "\n\u5178\u578b\u7684\u300c\u5b66\u751f\u601d\u7ef4\u300d\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57560726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57560726/answer/153654262", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c71\u4e1c11\u540d\u6d89\u9ed1\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u4fae\u8fb1\u5176\u6bcd\u4eb2\uff0c1\u4eba\u88ab\u523a\u6b7b\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56339355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56339355/answer/152322535", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u623f\u4ef7\u6da8\u6210\u8fd9\u6837\uff0c\u4e3a\u4f55\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u7ecf\u6d4e\u5371\u673a\u7684\u5f81\u5146\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50996567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50996567/answer/153563651", "content": "\n\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u718a\u5b69\u5b50\u6709\u591a\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57546584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57546584/answer/153514470", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8f89\u5c71\u4e73\u4e1a\uff0806863.hk\uff093 \u6708 24 \u65e5\u5355\u65e5\u6298\u4ef7\u903e 90%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23431722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23431722/answer/153827478", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u67d0\u4e9b\u5c0f\u8bf4\u53ef\u4ee5\u6210\u529f\u5730\u88ab\u6539\u7f16\u4e3a\u7535\u5f71\u6216\u8005\u7535\u89c6\u5267\uff0c\u5b83\u4eec\u6709\u4ec0\u4e48\u5171\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30448093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30448093/answer/153610329", "content": "\n\u5b66\u6821\u662f\u5982\u4f55\u627c\u6740\u6211\u4eec\u7684\u521b\u9020\u529b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57616641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57616641/answer/153675754", "content": "\n\u8fb1\u6bcd\u6848\u5927\u4f17\u4e3a\u4f55\u8206\u8bba\u4e00\u8fb9\u5012\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57560726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57560726/answer/153719025", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c71\u4e1c11\u540d\u6d89\u9ed1\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u4fae\u8fb1\u5176\u6bcd\u4eb2\uff0c1\u4eba\u88ab\u523a\u6b7b\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28284726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28284726/answer/151558732", "content": "\n\u6ee1\u6e05\u5165\u5173\u5728\u672c\u8d28\u610f\u4e49\u4e0a\u662f\u5426\u4e0e\u65e5\u672c\u4fb5\u7565\u662f\u4e00\u56de\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57649872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57649872/answer/153901195", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f853\u670826\u53f7\u5357\u4eac\u5357\u7ad9\u4e00\u540d\u7537\u5b50\u6a2a\u7a7f\u8f68\u9053\uff0c\u88ab\u8fdb\u7ad9\u7684\u52a8\u8f66\u5939\u4f4f\u4e0d\u6cbb\u8eab\u4ea1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57557739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57557739/answer/153688596", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u9ad8\u5229\u8d37\u9ed1\u793e\u4f1a\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u51cc\u8fb1\u5176\u6bcd\uff0c\u5176\u4e2d 1 \u4eba\u88ab\u513f\u5b50\u523a\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57649872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57649872/answer/153759224", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f853\u670826\u53f7\u5357\u4eac\u5357\u7ad9\u4e00\u540d\u7537\u5b50\u6a2a\u7a7f\u8f68\u9053\uff0c\u88ab\u8fdb\u7ad9\u7684\u52a8\u8f66\u5939\u4f4f\u4e0d\u6cbb\u8eab\u4ea1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20052700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20052700/answer/153803904", "content": "\n\u91d1\u8776\u548c\u7528\u53cb\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u540c\u7684\u5730\u65b9\uff1f\u6709\u53ef\u80fd\u53d1\u5c55\u6210 SAP \u548c ORACLE \u7684\u6c34\u5e73\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57133815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57133815/answer/153871528", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u80fd\u6709\u4eca\u5929\u662f\u4e0d\u662f\u9760\u7684\u848b\u4ecb\u77f3\u4ece\u5927\u9646\u5e26\u8d70\u7684\u9ec4\u91d1\uff1f\n"}]